[香港人 黎明見] 水晶宮 對 利物浦 1

1001巴打有冇開

到學神復仇了

巴打開左 推個邊

開左個曼城po

推哩邊

推依個

推呢邊啦 場波都完咗

請善用不推文回覆

[黑警死全家]利物浦 對 曼城 3

#757回覆
USER:
原名「爬說嘴」
留完個廢言改左個閪名「瑞克與莫蒂」

上場利中晒手,畫線被黑
但場波贏左就無人提

而家無得拗十二碼就拗個失波應該吹走
又唔見你地拗吹走曼聯個球

佢地係咪睇唔到b wa 手球

睇唔到 無

睇一睇個榜，利物浦已經係第5既2倍分

大家聽日小心D

係咁架啦
班假膠乜都抽水

波台：

利win 冇爭議 ：鳩講累香港
利win 有爭講：洗板話黑
利失分：恥笑

留明

我想講文尼個次對獌入左波個下都無吹停
係入完check左真係hi到手先吹停
你自己犯規要停人個入波,除左造波我解釋唔到

艾堅信黑左幾場 唔講

佢地勁呀
會話唔好講上季

利比人黑反勝=神秘力量
鏝犯規在先但冇取消利球入波=黑哨

獌狗柒撚到

以後臨失波之前就打柒對家一錘 再用var推翻個失波
無限cs大法

突破盲腸

講黑邊夠獌，幾十球12m ,
不過成日唔撚入

進攻手球一定要吹走入波 防守仲有價講
要睇下係咪natural position

但c華手球在先應該點吹真係好似球例冇講
如果鏝入都幾肯定會吹走個入球
但依下反擊黎講 吹走利個入球又好似好奇怪

死獌狗自己揀個稱號喇
爛泥扶唔上柄得
朽木不可雕也亦得
得左

出面d post有幾多真係鏝黎

陳百祥的思考領域

熱狗同獌狗仲敢講var

如果利反擊射唔入
轉頭曼城再反擊射入
中間冇出現死球
佢地又可能會話都咁耐之前點解要吹停

第二球覺得可以比
係咪蓄意其次 但係直接block左 250 進攻傳球路線

咁250係咪蓄意

如果隔左咁耐應該var都未必睇到咁前

有咩好勞氣 平時對住正苦未夠勞氣咩

蓄意射隻手

第一球手球點都唔係12碼，因為攻方手球在先
但係可唔可以取消邊爐個入球就好難講
邊爐goal check, TAA foul in buildup所以取消入球
再鏝城penalty check, b華foul in buildup所以取消十二碼
呢個logic都叫行得通，但係咁吹就真係世紀問題球
俾我係球證一定唔會咁爭議性地吹返轉頭

第二球就為反而反啦
手貼身俾人射手都12碼
以後斬左對手先俾踢波啦

問題在於defender有冇張開身體
手貼身中手唔foul

歐聯既話 真係一定吹

國際賽有無得rest喵d人去
踢完國際賽返黎個賽程cls

如果直接影響攻門就唔會睇有冇張開了

y not
未睇過so7?
根本唔係為進攻

嘈黎做乜 又冇意義不嬲係咪都屌㗎啦留力聽朝好過啦

所以so7 係博到好多12碼

不過講真
水貨入個球 個組織靚撚到

阿樂

場場都有依啲貨交我就可以拎衫沙拿球衫著

TAA 而家左腳都有埋

上季作客鏝 又係咁左腳分比robbo傳中

垃圾黑哨猁

話說丁力真係進步左好多
下下都係佢到去
但利好似驚辛尼多啲

No , it is 9

進步得好驚人

呢兩場有埋加速爆過人

法賓奴球波真心靚
要不是黑哨加持佢射唔到咁靚

都係嗰句啦 冠軍戰關你地咩事啫 又唔喺護級戰 你地專注返自己啦獌狗

雖然失波 但有ali感覺安心好多

覺得佢要剪頭髮

高波完全唔擔心
普通遠射基本上都放心

佢壓力下長傳比TAA果腳靚到

解釋晒

頂級門將
係有時鍾意玩波嚇你一跳

真係太少片, 睇唔到b wa handball

準備屌閪

起身屌閪啦

屌緊啦

落樓了

要陪老母去醫院 唔好搭黨鐵?

由邊去邊先

幾個站去瑪嘉烈

搭小巴啦

好重狗
做唔到8月5個種

一覺瞓醒 返唔返好

死黑警屌你老母
有手足中實彈

屌你開真槍

笑死我

屌你老母

利子們 今日一定要小心
班狗癲撚左

Dllm

乜撚都冇做過
冇武器，冇郁手襲擊

殺人！！！

利越勁 香港⋯⋯

一開始個交警已經似悍匪咁

挾持個白衫人質
跟住兩個黑衫埋去, 就射人
CLS

唔好學埋出面d on9野啦 一d都唔好笑
如果咁都關事我想隊波降班添呀

癲撚完未？

係失控抆槍出黎

講講下 12場已經對哂車李鏝阿獌熱

錫菲聯都對埋 呢隊今季英超失左9球仲少過利 好野黎

除咗軌獌之外 我地全部都主場 下半季就嚟料

xmas 1st forever

恐怖份子黎

香港過去廿幾年既行屍走肉叫好好咩
你係咪藍絲尼

冇好過

On9當有趣

我想問，我睇完咁多人同外國source
我有冇理解錯
1。b silva 手波拍個波落taa 度，球證覺得taa 無時間react, 判得益繼續去，冇12碼而利入球有效
2。 Mo salad 第二球係無offside, 係平排
3。丁力果球12碼可比可唔比，主要係睇球證
4。 Taa 第二球手球無張開身體，手無任何不自然，無擴大防守范圍，所以無12碼
我咁樣理解岩唔岩？？？
咁樣邊度有黑呀，屌你老母，少少主場雞姐

對唔住 我講錯野
我史度奧力治#33058永久退出連登

咁咪唔關事囉7頭 收皮未？

利勁香港愈差既logic
我都可以換做
曼聯愈廢香港愈差

49000唔為香港踢好啲救港

Sad but true

其實曼城入個球
迪布尼都撞低左法賓奴,
咪又係無吹

而我唔覺得頭兩球入波係有問題
最多話文尼推250個下如果VAR執正係判得12碼
我亦唔認為阿樂個球應該判12碼

mane果球正常要吹

如果掉住係利記
都一樣嘈到拆天

因為真係有動作推一推

其實我睇理性
球例好似有講明 無時間react就唔會吹hand ball
除非係significant goal opportunities

點解丁力個格咁黑人憎

唔撚傾波呀屌
全部一係上Twitter 做野
一係去幫手

係真

我7點幾Nathan road都跑左來回3次做哨啦
而家吃個早餐先

Block 左個濕鳩xxxxxxxx. 成個台乾淨好多

贏波都無咩心情

好彩我公司黃到仆街，今日全公司都唔開。

個WhatsApp group 一發不可收拾
怒屌黑警，班藍C無聲出

天佑手足

羨慕

今日藍屍點兜都兜唔到啦。
開到工個心都唔係做野啦。講真。

咪屈啦 最聯廢撚左幾年啦

有機會係特登咁做。
再激起民憤搞大啲，又話暴力要停區選。
狗政府做野係有蹟可尋。

我都覺似想搞區選

邊撚個再on9當有趣就追住邊個屌

由2014年開始廢 政府就一直仆街
最聯球員無人性 唔為香港踢好啲

屌 呢啲我都識鳩up啦

咁又太睇得起獌狗，4424點可能代表到香港。
如果用時間線來講，我利80,90年代最輝煌。香港都係最輝煌年代。
去到九十年代中，香港回歸開始閪，獌就開始三冠王。

我返到去，走撚左
無心機
仆街

九西邊到作戰緊

文尼推250應該要輸12碼
但鏝入波前，好明顯犯規
第一球應該係判B Silva手球，俾得益繼續
第二球真係50/50，球證主觀決定

迪布尼果球係犯規
所以高普好勞氣
立即向第4球證投訴

仲有心情講波

真 平行時空

平行世界

我唔夠膽
班藍絲話點撚樣都一定會趕返工

唔關事 有啲人最低落既時候見到好笑既野都笑得出 分到心

例如我自己抑鬱，差啲自殘果陣
會比人串「抑鬱？邊撚度抑鬱呀？」

記者要問, 點解721 元朗西鐵站2個警察見到黑社會打人, 掉頭就走.
今日得1個警察反而挑釁示威者, 再而開槍.

琴晚入第三粒後已經睇又一城live post多過場波
完場後已經無意欲再理 真咩無咩心情傾

其實望住班發雞盲又愛國愛黨既藍絲
我覺得反利都唔係on9啫

至少Taa真係中手
香港警方邊到克制？睇過？

我覺得自己好撚廢
見到好似清左場走左去返工
返完睇新聞發現原來又打過

無膽匪類既我打緊twitter戰線

做哨都好吖
小妹跑左成朝

想今而家清完都唔知去邊
呢次冇好似85咁一早講清楚係邊5區
全部人一散左就on99
而家睇緊旺角有冇野搞

我諗住去poly協防
點睇

有冇人知旺角 深水埗有冇手足
唔想去咁遠驚走唔到

巴打盡己所能 問心無愧夠啦

我都想去
但好似靜左

請病假啦屌

殺狗啦，點忍呀？

曼冠2.7倍

係
但附近好似都冇
其實今日冇85咁成功

旺角朝早有打游擊

有撚小妹

西灣河手足頂住

反利只小係鐘意自己隊波, 去屌人地對波
藍絲只係愛錢, 含撚啦

我係你講果類 我會搵到野分心 唔睇 唔想down

我試過同人講野

15分鐘前，呀，呢個好好食，呢個好好玩
15分鐘後又係度為義士喊
有時都覺得好痴線 但就係咁

今朝落去睇下幾多人排巴士
多人到起碼排1個鐘
眼見個個排都係廢中
後生既就係on9樣應該係港豬

有料 仲得閒checkcheck賠率

大把地方仲排緊長龍 排幾個鐘都排 救撚命

我都有返工 唔好屌我 自己生意 一家大細 唔做唔得 在心中算喇

仆佢個街
依一刻仲有心情講波真係痴鳩線
你唔撚好同講係利迷

哩啲無得強求, 香港人太多手停口停.
特別係租樓供樓既人, 根本就係被樓市綁架左.
一罷工無收入, 被炒下場就係訓街.
所以罷工如果唔係有組織, 有支援.好難令到大部分人有勇氣企出來.
公海組織公會其實係一條好岩既路.

我唔係屌人啊
但見到咁多人排巴士真係幾重無力感
5個月過左
仲有咁多人係改變唔到佢地思想

香港係另類集中營
用樓價黎困住自由

係架, 有租樓又或者供樓既巴打應該會明!
1個月眨下眼就到, 又要交錢啦!!??
但出糧又會等到頸都長....

d人為左返工巴士都推得郁
btw組工會好重要，碼頭擺工，職工盟係每日比500蚊擺工工人，唔係點會成功

我係又供緊又租緊 一收差响單 管理費單 屌你老味貴撚到

根本個問題唔係你唔肯去罷工
香港咁耐以黎就係比政府騎撚住無工會
所以罷工係好撚難搞
但今朝大家都見到, 有D人明知唔關自己事
落車去清RB, 我同同事都O撚哂咀

所以罷工唔可以亂嗌，
又或者唔可以一有咩事發生。就係連登大叫我宣布聽日三罷
真係得啖笑。。
嗌得多又無成事。會俾人錯覺。罷工無用。
罷工係一個涉及到有全港共識，并且願意犧牲個人利益既行動。
衰啲咁講。。。罷工要有大台

d狗亂開槍殺人
政府出聲未呀 屌

所以咪要有工會，最好就係跟足外國定既規矩
每幾年投一次票選領袖，咁咪唔驚個大台唔岩自己民選出黎就得，7左最多咪幾年黎踢番條友落黎
而唔係比職工盟單方便做大台，無監察

實出聲架
不過係繼續屌鳩我地姐

黎明行動

我睇人講話有心著到咁

係呀, 同埋和理非,後生仔真係要大膽D.
係車度, 係LIFT度, 外出LUNCH食飯,
聽到藍絲歪理真係要出聲屌柒佢地.
一定大把人幫口, 唔好驚.

燒green obj啦好心

中環人癲到

高尚人果然做野都tough d
我依d 觀塘垃圾

中大被攻破

4個手足

其實中大個位咁偏，無啦啦做咩圍中大

暴大同理大出最多力
班毅進仔想搞好耐

出師無名真係弱智

我係諗唔明，圍黎做咩

無用
根本18區都除時黎

你睇將軍澳幾多中年人
佢地咁諗真係on99

popo有邊條屎橋work過

支共玩大左
今鋪可能無埋台灣

台灣點會有你睇蔡英文由市長選舉輸到仆街，到e+贏緊發大財
6-7月果時已經話左比台灣知一國兩制係信唔過

Popo真係好好咁證明 現實比小說更荒謬
無啦啦開槍 開車撞人 沖入教堂 攻打大學
一樣比一樣痴線

所以咪玩大左
6月前發大財係勁高民望
一場運動影響世界局勢
美國仲要立左個乜乜台灣法
可能真係為重返亞洲鋪路

打完卡之後回家都要轉3程車見到反光衣都知要兜路走

公然殺人 強姦 通通都無事
勁撚過四大探長年代

見到好多中環鬼佬都有出嚟行

中大人執嘢啦

hku都要…

痴撚線
直接同外國講已經係戰爭狀態
人道危機
比一班恐怖分子同極權政府合作謀殺香港人

爽，利記！

邊奴

Mane

老虎

A66

黑警係幾百萬港人既敵人

想知佢地仲點撚住係香港？

呀小王子你好啦下
平時都算
今日咁既時勢仲係度講波？

我唔知你爽咩

不推文呀屌你老母

其實老虎都打得唔係特別好純粹佢d失誤引致唔到輸波
屌佢幾球都解得好唔乾淨 高而不遠

又唔記得我屌

獌來架喎
咁都唔block

ok ,今日停

呢條on9仔懂球帝完全封鎖就可以

唔怪得跳咗幾個回覆
原來又係件究極柒頭

點解罷工失敗咁多次都仲要搞
罷工冇得迫 幾時先會明

不推

和理非要攞光環又淆底
連請假都唔夠膽驚人清算
咪要人幫佢罷囉

個feel有啲似長毛屌票咁

一陣淋病係咪會講區議會

對好多香港人黎講 錢 樓真係大過一切，擋子彈論佢地唔會受

一早已經講咗係內戰狀態

搵人declare香港打緊內戰啦

呢d要靠G鋒 泛民
抗爭者係外國唔夠出名

但其實都幾work 搞下朝早搞下中環 遲番個幾鐘 又早放個幾鐘 有好多直情唔洗番番唔到

點解仲有咁多戇鳩喺公海開埋啲膠post

一邊full gear咩武器都有
做咩都冇後果

另一邊連子彈都冇粒仲玩緊彈珠
連燒個攞刀追手足嘅人都俾自己人屌

呢啲單方面嘅殺戮叫屠殺唔係內戰

唉屌

唔好有期望啦
人哋外國人真係冇必要理你香港

私怨花生友

對榜尾失分是常識吧

777仲可以繼續扮到自己唔係問題所在

其實外國人睇香港係咪只係："哦，真係慘 "
之後就算

擺明係宣戰
不過係支共講, 佢只係代理人
我相信美帝都好清楚支共係向全球自由民主既意識形態宣戰

問心, 你自己都唔會上心中東打仗啦
始終香港地位特別先會咁多人關注
同埋我地係企係打倒極權政府最前線
件事邊有咁易完?

連5弟都打埋
但車李鏝未互打,姐係E 3隊點都會失分

希望你岩 其實好多時出黎都會灰心

部份泛民仲講法治仲未玩完

其實罷工係要長期搞
如果航空業同運輸業罷足一星期
我唔信政府唔跪

算把la你學水電移民係冇能用ga,

你起碼都要係當地請人先得

聽朝仲有冇行動

我唔知 但八大聽日唔洗返學

就算係
個黑夜都會好長

我地要贏
我地會贏

岩呀 信誠哥無煩惱

誠哥要長命百歲

有一個陰謀論.
就係依家係特登鼓吹, 煽動到班狗越做越激.
直到失控.
咁解放軍就會以英雄既姿態來打擊佢地.
諗住可以拎返民心.

唔覺
佢一定唔想介入，等黑警做埋老解角色

屌依個我咪講過
係都唔出奇
但香港人應該無咁撚豬會信支共
同埋解放軍落黎打鳩黑警
到時真係可以返屋企睇垃圾利點輸波
佢地自己慢慢打

好難講..
極權政權諗野唔可以用普世價值觀去諗

同埋睇返今朝D同事對話
睇到班黑警有幾癲
同事A話邊到邊到有防暴, 同事B叫佢小心
有示威者就無事
班黑警真係過街老鼠

有示威最多都係塞車
有防暴速龍係唔知佢地幾時發癲

今朝返左公司2個鐘(SORRY我已經即刻走左)
一落車前面2隊防暴行過都唔撚周我
明明我個樣都算後生
嚇撚死

今朝係MK班撚樣舉槍對住我

係咪你以為咋⋯⋯

利申：普通人一個冇做野

俾狗搜過書包。
入面有件 T shrit.
問我點解多件衫。我話大汗。怕臭帶多件衫做替換

貢串

俾狗搜過書包。
入面有件 T shrit.
問我點解多件衫。我話大汗。怕臭帶多件衫做替換

背囊先岩

書包

小學生

比清

但美國有班死奶共狗

我想講無論手足做乜都唔割
燒舊垃圾都要爭論
廢中廢老斬人果陣又唔見林奠出黎吠

球員有火係好事黎

唔可以對住自己既英國人有火, 以前英格蘭都係衰唔團結
林伯特, 李奧費迪南, 謝拉特退休之後回憶, 當初之所以佢地響英格蘭一齊踢到咁屎, 因為球會競爭太激烈, 本來李奧同林伯特細個響毀屍咸一齊訓練一齊玩, 但各散東西之後去到國家隊幾個大排明星冇傾計, 面阻阻, 所以夾唔到

明加啦

前日利物浦贏曼城3：1的英超大戰餘波未了，回到英格蘭代表隊報到的曼城中場史達寧與利物浦後衛祖高美斯在訓練場上衝突，最後主帥修夫基宣布史達寧因為在球隊私人地方的糾紛，將缺陣對黑山的歐國盃外圍賽。

250呢條友正撚樣

商人都係利益至上 試問而家邊個國家有中國10-14億人既消費力
即使用2-3億人屬於中層以上 都已經等於美國所有人口
特別係而家英法德意經濟下行 美國自己大選之後都唔見得好(慣常總統選舉前連任戰會谷高經濟)

如果你係一個外國商人根本就唔會理中國人權點點點 點掘起
只要資金有渠道可以出入 回收 就會有人投資中國
大把資本家賺灰色生意, 軍火, 金融市場漏洞 賺大錢
邊有咁多為人設想

照計上場波250應該係同TAA炒大獲多過同高美斯

但高美斯出黎幾分鐘已經同250推撞緊
火藥味應該d

聽講250郁手搞高美斯 所以得250停

高美斯睇落個樣咁細個 但又幾抽得wow

高250成個頭

美斯拿拿臨向VVD 學多幾招完封到250 先講，得罪講句依家佢同250 根本唔同級數

250同gomez 要走既竟然係250

據報，史達寧對先在飯堂坐下，祖高美斯後來入飯堂，從後走往史達寧，與他握手，而史達寧反應很大，嘗試叉頸。

其他隊友最初以為史達寧只是開玩笑，但後來才知史達寧真的動手，連忙分開兩人。史達寧其後向祖高美斯及其他隊友道歉，獲得接受。

小氣之鬼

官方竟然出片吹奏佔中三子

to Gayita

又想引哂基佬出黎

go city la diu

依張gay撚到

根據《talkSPORT》報道，利物浦同般尼茅夫早有合作，紅軍新星哥林威爾遜正是由利物浦外借到般茅，而且發展甚佳，今季至今已攻入5球，表現出色，由於利物浦鋒線兵源充足，哥林威爾遜在般茅發展如意，因此打算畀該小將永久轉會，作為羅致賴恩費沙條件之一。

賴恩費沙轉會身價原本約為2000萬至2500萬鎊，但由於明夏約滿，明年冬窗可自行傾轉會，轉會費亦下降至1000萬至1500萬鎊，利物浦向呢位擅長助攻嘅翼鋒招手，相信佢好難拒絕。

Dllm F$G

究竟係認錯人定係我唔記得
c.wilson 係我地既人黎架咩

我地係h.wilson喎

瑞士短人都唔用
要呢個短人?
佢係幾勁
但wilson唔好賣啦

FSG 又贏

係
一出一入又賺千幾個我估
以茅夫買利人咁鬆爽黎講
wilson應該賣到2500-3000萬

上左去fc 係講緊h Wilson
中文報紙佬搞錯

仲買老野
lomo hendo 成30la

冬天買返1,2個人好無 今年真係有DDDDDDD機

高爸爸好似否認咗
屌依家乜春都FF，又包皮，又KDB，依家連費沙都FF 埋
CLS 利迷

爭冠隊既青訓要上位
一係飛機盃踢撚到美斯咁（英撚可以只係球王級）
一係主力大傷

賣Wilson真係唔奇

佢最多只可以做文沙張既後備
咁細個真係唔知甘唔甘心

哈利仔其實23歲架喇
希望係外借拎經驗睇下接唔接到班啦

我係Wilson 一定勁撚想去轟，林8 比咁多機會後生仔

哥林威爾遜係第二個人喎

163 用沙短算

11場入4球

冇心機講波

哈里wilson呀

焗用je
如果唔係可以點

d鏝迷真係好撚on9
高美斯比250差頸都仲要高美斯道歉
人地修夫基淨係停佢一個唔係兩個停哂就知咩事啦

唉屌爆班黑警老婆個臭閪
中出100連發再叫佢落左佢

班鏝迷宜家係度當利係宿敵 唔知做乜鳩

同市宿敵太廢 英超唯一對手係利

食撚屎啦班鏝
你地球員拎冠軍個陣串鳩利有無道歉呀
所以我連鏝都憎埋

鏝球員加埋哥帥唔包250我真心配服
但今時今日d鏝迷真係仲鳩過獌迷

求鳩其啦
佢地又會話利迷係怨係鳩

衣家明明佢地怨緊

太多係勝利球迷

反而49000到而家都仲繼續撐既應該都係DIE HARD FANS

自己打人 話高美斯冇出黎出聲
鏝狗真係寧捨弱智

先不論死敵關係衣家都仲堅撐ge咪好似學神時期都仲堅持睇利d利子一樣
某程度上值得尊重ge
識真係有獌迷個個星期都寧願睇利或者睇第二場都唔睇獌

其實學神時期某程度上睇得幾舒服
如果好似上季或13/14咁捱到最後得唔到冠軍,其實仲傷心,
好彩上季有個歐冠頂下

患難見真情 仲睇既嗰班獌係值得尊重嘅球迷 隊隊都衰落過 如果鏝跌到落中遊同啲球星走哂 班友仲響度撐先算啦
仲記得以前利買埋啲垃圾 之後我會響winning專登較勁啲

鏝係吸fans方面真係好差,
係香港連熱刺迷都多過佢地

咩人會迷饅
咪勝利球迷加一班小朋友

問題係近年鏝咁強勢但吸FANS能力都好一般, 呢樣最諗唔通

可能係曼聯或利物浦關公做得好
好似martial,rashford,個朵都會響過jesus,mahrez咁
另外沙拿就吹到頂級球星咁,記得個時世界盃一有埃及就問沙拿出到未
有沙拿既話埃及可能有機衝下咁
利記個最佳11人,係得matip好少比人拎出黎講
同埋點解軒達臣仲有得踢正選都多人講

但佢地下場打車

馬貼今年會多啲人講架啦

下場佢地和好定軌贏好?
好似比鏝多1分就多1分危險咁

如果贏到
林伯真係幾堅
第一年教冇得買人青春風暴都衝冠
謝隊做唔做到一半

咁係車本身青訓屈
雖然林伯都勁

林伯係勁呀
進攻咁流暢唔係話班人勁就做到
曼聯都做唔到

有odo 美隊 虎切 mount
仲邊有位

費sir 多fans

幫英撚養仔

艾巴咸爭神射手

未必嘅我識
個舊同事係鏝未做暴發戶之前就迷，佢返而話依加冇以前咁好睇

返緊工 我係垃圾

聽日先返

8分好容易飄飄然，仲要隔場國際週

車贏就到車有威脅。絕對係和

聖誕冠軍射住先

呢兩年既歐聯+上年聯賽經驗
心理質素好左好多 真係唔驚佢地飄飄然..最怕有大規模傷病

最後應該係鏝贏利輸
上一周當無打過
比李城追近

奶到咁 至少香港少好多人撐

鏝掘起咗十年都儲唔到幾多球迷

益左250
比佢休息

要比沙夏中出啦

洗鳩濕個頭冇得唔迷落去
好似我迷利咁

忙緊都要覆
屌你老母唔撚係下話

wilson如果唔重用，賣+set 回購先係win win
但ryan Fraser 就不了

talkSPORT唔洗理啦

事緣在上仗對壘時，史達寧想搶下祖高美斯的腳下球，其後互相推撞，幸好有米拿（James Milner）為首的球員把兩人分隔，賽後他們以擁抱示好。未料回到國家隊後，兩人再起爭執。有目擊者指，兩人本來在集訓營的餐廳相遇，最初史達寧坐在餐廳，祖高美斯在他身後想與對方握手。史達寧不斷挑釁祖高美斯，問對方是否自以為是「大人物」。祖高美斯感覺到氣氛怪異，一直退後避開衝突，史達寧卻用手叉頸。其他英格蘭球員最初以為他們在開玩笑，但發現史達寧失控後將二人分開。英格蘭方面的消息人士謂，在場球員為事件感到驚訝，亦讚賞祖高美斯的表現十分克制。

英國媒體指，史達寧在社交媒體上一直被人嘲諷自己比祖高美斯矮而經常落下風，因此感到生氣。

原來嬲自己矮

條highlight大部份時間都係老母同邊爐

其實上場老母幾勁. 帶波輕身左好多

主場同埋對強隊嘅老母特別勁

簽Ryan Fraser 係咪仲短過沙短

簡波踢

呢2日早睡早起 精神狀態極佳

以後閪波不了

聽日繼續

有個1.0唔用，簽多個2.0做乜？

insigne plan B黎 其實同沙短唔同type 做後備其實好fit

insigne成億

老母都有長傳
勁到

insigne做後備

講得唔好..我想話insigne係買唔到insigne既plan b

咁我寧願要fraser, 買意大利人經驗+佢既身型

鏝狗呢隊暴發戶邊有真球迷 試下油王唔撚玩變返普通波睇下仲有冇fans

仲有2場sheffield 同李城未踢 鏝城

All in錫非

沙拿個ankle唔知點

仲有狼隊主場打你老鏝

過撚到狼隊先同我講野

點解咁睇小林伯教鞭下的車仔

呢個係黑馬

我諗點都唔會賣Wilson 啦，都差唔多係指定接班人
借比茅妻份合約要保證Wilson 最少有幾多場正選，合共上場時間要有底線，逼Wilson 要喺英超歷練，仲要無買斷條款

wilson有遠射 成日都入世界波
但有salah mane喺度真係難啲上位

練大隻啲打中場? 有時見佢同費沙一齊出，都係Wilson 打中場

嗰日睇波，老豆係轟，話牙樂好大隻好好波
我心諗一年前應該無人會用大隻去形容牙樂

wilson速度同身體對抗性唔係太強
長遠都係踢攻中機會發展空間大D

最慘係我地依家套FORM 3中場係2工兵+1防中,
所以佢同古蹟就算踢得好都好難用到佢地

利已有左右閘兩件10號，如果要擺Wilson 喺中路，一定要配軒+邊，軒仲要留後唔攻上去先得

古績理論上係咪OK，可能代米/軒/老母是旦一個

中場就keep住有輪換
前三個 兩閘就踢到半死都無替補

btw bino真係世界級
今季玩埋分波同遠射 點夠佢玩

上年仲傳話想賣去psg

已經成為中場最緊要果個

其實上季36射獌，邊爐有份射

鳩up姐 佢自己都闢謠

最緊要係佢老婆愛利

佢老婆聽啲轉會料都係度反白眼

We are reds!!!!!!

burnley 都玩死巴禾

老婆

利記，王者style

今場邊奴真係災難級

下季睇古積

軒式跳躍

今晚730到吾城了

哎，暴大頂唔住就仆街了，班冚家產一攻入去肯定屠城

【James Pearce Q&A 8/11】

James Pearce不定期Q&A同利迷互動傾吓波，當中包含佢所見所聞嘅球會消息及個人意見，最新重點如下︰

球員動態
- 基達操練時表現不俗，但未說服到高普將佢排入正選名單中，但高普仍然相信佢
- 馬迪普仲要養傷幾個星期
- 拉蘭拿會繼續成為法賓奴替補，但正選上陣出任六號位機會預期唔會多
- 路夫蘭三番四次從絕望邊緣爭番正選，逆境自強能力好高，黎緊必定會留隊
- 米拿希望得到兩年新約，談判進行中，情況唔會受列斯聯能否升班而影響
- 足踝傷患問題影響沙拿近期表現
- 高美斯需要持久上陣去提升信心及搵番比賽節奏，無奈地近期上陣都係非常平庸，說服唔到高普俾佢繼續上陣

高普動態
- 高普已向FSG表明目前無意討論延長合約，但如無意外最少會留至2022年夏天

球隊動態
- 足總考慮因就入侵曼城球探系統向利記作出處分

轉會傳聞
- 無聽過利記認真想收購麥巴比
- 利記曾經對添姆‧華拿作出觀察及評估，但暫時未有進一步行動

個人意見
- 唔認為Nike會出錢幫利記收購麥巴比
- 利記需要添購埃及文明以外第四位高質攻擊球員，丹尼‧英斯、蘇蘭基及史杜歷治先後離隊後完全未有補強
- 希望高普2022年後繼續留隊
- 期望拉蘭拿會有更多好似奧脫福球場上嘅演出，黎緊會較常擔任攻擊位置多於六號位
- 開季前一定會揀高美斯拉排位前過路夫蘭，不過高美斯仲係好後生，一定會強勢回歸
- 利記一月增兵機會唔大，除非有嚴重傷患潮出現
- 就入侵曼城球探系統一事，罰款機會遠高於扣分等懲罰

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

- 路夫蘭三番四次從絕望邊緣爭番正選，逆境自強能力好高，黎緊必定會留隊
- 米拿希望得到兩年新約，談判進行中，情況唔會受列斯聯能否升班而影響
- 期望拉蘭拿會有更多好似奧脫福球場上嘅演出，黎緊會較常擔任攻擊位置多於六號位
- 利記一月增兵機會唔大，除非有嚴重傷患潮出現
夏天買中場既機會係0呀

上場條中場勁撚到仆街
打中下遊有呢啲水準就好了

屌其實過左5個月啦
都無外國會做實質野去支持香港
明明係人道危機d組織死撚晒去邊呀
個個都淨係關注事件

屌可唔可以出兵
恐怖襲擊呀

衰撚過第三世界
明顯恐襲黎屌

屌，趕唔切喇，一陣間隨時路都封埋，立即各區開花啦

上水，大埔都開咗

有乜計，全部睇錢份上，根本而家呢個支那係已經恐怖過當年納粹好多倍，個個為錢都唔會出聲，一係就俾佢地收買咗。如果今次美帝收唔到佢皮就會全世界進入黑暗時代

算啦，老實一直以嚟對飯民都無乜期望，今次無出聲割已經當幫咗手。

清又係城大撚？

所以諗唔明

好傷心今日咁多大學手捉比恐怖份子捉

唔係民選領袖真係好難搞

智利冇耐總統就笠水
玻利維亞總統落台仲要走佬去老墨

但777仲安然無恙

認真用案例黎申請禁制令限佢公安條例得唔得

有冇諗過禁制令要點執行
知唔知點解tvb單野唔批

TVB唔批係因為佢啲機同職員無TVB LOGO
如果佢會Show identities 係會批

表面姐
有冇諗過禁制令要點執行要有執法組織
如果批左，d popo打q錯tvb d記者，咁點算成件事會好矛盾咁到時點執行

連展示法庭已染紅都唔做，泛民已經係投降派

唉
完全見唔到希望

其實一直都執達吏做
只不過有時執達吏有D做唔到 例如機場咁驅散行動 要狗幫手only

校長出去都話唔係時候談判
真暴動未

真係變咗戰場
槍林彈雨

暴大已經證明左 同港共談判冇撚用
談判完唔夠1分鐘就除你褲插入埋

老實，唔熟路真係唔好去，走都唔識走

與虎謀皮

根本落場果班popo點會同人傾
佢地一早hi左野

真係可悲，睇住一班無學識無腦嘅垃圾屠殺香港嘅精英一代

痴撚線

今晚一定要頂住，俾班狗殺到入去一定大屠殺

係咪開花
救手足

我mos人 未知有咩實際行動可以幫到手
同班fd傾緊去mos狗屋

去孖橋接人走

你指用單車？定係點？

中大好多手足受傷

係
用單車接

外國再唔幫手就64 2.0啦
又係殺大學生

屌根本屠城
係咁送人入去攻
我唔撚理咩人權法案啦
快D出手啦

唔好再諗外國幫手，靠自己啦

癡線 根本就係攻城

哩頭話撤退哩頭開水炮賤狗到

屌佢老味, 聽日繼續三罷
死黑警
你死鳩硬

賤到扮撤退前都要用水炮射人拎尾彩

撤退使撚出水炮車咩

shitty？小心，易攻難守，有咩事就唔好硬碰，be water

黑警, 一定要死
3萬隻

土瓜灣終於放TG

屌黑警個老婆
聽日全部同我罷工
唔罷對唔住中大手足

啲廢老嘅心態正常嘅就唔叫廢老
佢吔只會諗啲示威者周圍攪破壞攪到要捱TG

唔好話我黑心，完全唔介意香港死依三萬黑警

我心想仲有20年你受呀,

鬼唔望佢地d屋企人被失蹤

好似好多狗嚟梗，小心，記住西九啲狗係特別癲

睇蘋果見到中大既物資人鏈
真係睇到喊左 點解香港人咁偉大

屌
雖然O岩先無去到個頭
但文宣個GROUP真係好似打仗咁
又好心痛前線勇武

呢到有冇中大人

10零年前係

師兄

今晚有返去幫手嗎

都係果句,幾多個月呀,發夢既野,講乜春

係人都知我先講

利物浦在英超榜領導群雄，衝擊球會史上首個英超冠軍形勢大好，不過聯賽仲有漫漫長路，紅軍現時準備在明年1月冬季轉會窗增兵，目標人物就係般尼茅夫翼鋒賴恩費沙，由於費沙明夏與般茅約滿，因此轉會費不會高於1500萬鎊。
根據《talkSPORT》報道，利物浦同般尼茅夫早有合作，紅軍新星哥林威爾遜正是由利物浦外借到般茅，而且發展甚佳，今季至今已攻入5球，表現出色，由於利物浦鋒線兵源充足，哥林威爾遜在般茅發展如意，因此打算畀該小將永久轉會，作為羅致賴恩費沙條件之一。
現年25歲嘅賴恩費沙係蘇格蘭國腳，身高僅1米63，呢位矮腳虎2013年開始效力般尼茅夫，至今上陣161場入20球，期間曾外借葉士域治，上季以14個助攻位列英超助攻榜第2位，1位係交出15個助攻奇雲迪布尼。
賴恩費沙轉會身價原本約為2000萬至2500萬鎊，但由於明夏約滿，明年冬窗可自行傾轉會，轉會費亦下降至1000萬至1500萬鎊，利物浦向呢位擅長助攻嘅翼鋒招手，相信佢好難拒絕。

唔要wilson要佢屌

傷心今晚

沖走哂贏MC既喜悅

條友近半年啞火

聽日有冇活動 同為大學生見到都覺得嬲 班狗出爾反爾

聽朝塞鐵

三罷啦
屌今晚打仗咁, 仲好意思返工?

要個廢沙做乜
收返偉信好過啦

班曱甴又返黎

終極短人

點解今日可以咁撚多狗既

中大已經部署左超多狗啦
但區區都仲可以有大把狗

其實仆街講 攻中大都係用左2-300到
人地防暴講幾千 分兩班
一個場十幾個防暴都hold得住 因為冇性命危險

初戀情人當年中大社工系，都喺暴大留低過唔小腳毛

今日喊左好多鑊
好內疚自己點解咁懦夫
班師弟妹咁努力為左中大守護公義
而我咩都做唔到咁
我相信中大對於好多個舊生都好有回憶
到依家都仲記得第一次踏入中大校園果種感覺
老實講 讀果科major都差唔多忘記到7788
但中大既信念同要將依種信念傳承 我相信每個畢業生都唔會忘記
師弟師妹你地真係好勇敢 而你地真真正正實踐到

由今日起, upgrade版和理非每次出黎都至少預算$200 budget!!!

幫推呀屌你老母湊莉久

點解每次都係讀得最多書嗰班出嚟犠牲？89年係咁，當年南韓係咁，而家到香港

捱得到天光會好啲，日光日白啲狗會收斂少小

老實，我feel到佢地一定會攻，不過而家回梗氣，瞓一陣啦，我地會入去接力，無精神入去都唔會幫到咩

紅軍新星哥林威爾遜

我公司今日叫員工扣假

辭職啦屌

如果返到去就唔使?
有冇限時間返去?

我好想番工呀屌

咁都要返工

返就唔使
冇限 但要返夠9個鐘

痴撚線 香港呢個嶇型社會真係當打工仔係狗

屌佢老母，頭先葵芳站十幾隻狗追住四個學生，好彩最尾追唔到

被罷工了

不過好多人都仲好堅持返工返學
學777講咁, 堅守崗位

扣假都算 番夠9個鐘真係痴線 當員工係狗

嘩, 好無良公司....
我公司今日Home office...

殺警呀屌佢老母

你早排唔係想裸辭咩
btw咁都要扣假， 執7左佢啦

唔喺香港，有冇現場手足更新一下形勢

沙田友交通全死，雖然我夾硬要番工既話可以渣車………

我呀哥同事有車，好詼諧咁講：我好鍾意番工，之後就被番工了

好笑

番工都番到打杖咁

其實班港豬有無諗過點放工

克羅地亞球星摩迪獲得2019金足獎，更進行打腳印儀式。

憑乜

..

有無人知如果而家送物資入暴大有咩路可以行？

以後搞朝早 黨鐵早收都冇用

空降

係新加坡果件利子可唔可以上上水

黑豹vs上氣

係未有人答咗我？我應該blk咗睇唔到

想幫你
但我都BLOCK左

屌

我無BLK,但佢答空降

麻煩你幫我屌佢老豆一次，thx

身邊有D港豬開始出聲啦
屌鳩政府同黑警

你都好，我識嗰啲廢老仍然係屌後生，唔死都無用

所以我每次見到啲廢中廢佬話 啲後生點點點 香港玩撚完 冇眼睇

我都會同佢地講 咁睇唔開咪快啲趁地淋

thx

大波小心
雖然你似狗

天生一副狗樣
其實都可以扮消防嘅

我驚你比人當鬼

慣咗，識應付

中大

台灣最後防線都好多人係咁
同香港一樣多廢中廢老

台灣個問題唔係淨係癈老既
大把人向$$$$$$$$看

依加已經大家一齊攬炒左啦

咁美國佬議員都係一樣

香港人

全世界絕大部分人習性
自私 本來就係人既天性

大波蓮 係唔係大波man又係以前當差

不分化不割蓆不篤灰

怪錯了大波man了
手足見字請回

喺元朗掃完街未

大家知唔知佐敦有間黃店糖水舖係利子開嫁

E句係講同路人WO大波manE D真藍加

係，好撚好笑，一隻革職狗而家走嚟撐狗，咁當然係有錢收啦

我好奇怪點解到而家都未有人神獸呢條仆街，真係見佢後面已經憎

你班撚樣

其實有人踢過佢落樓梯,係佢下盤穩姐

一嚟係真係穩，二嚟個手足仁慈，唔係攞命咁踢...

究竟係車班後搆訓本身高質,定係林伯調教得好
艾巴咸,蒙特, 湯莫利, 占士全部第一年英超都踢得幾好
蒙特上季係Derby同Wilson做隊友, Wilson明明Sharp好多

蒙特有正選，wilson只能外借，證明我軍強大過車好多

汪威遜:中大有人遠距離向警員射箭

on9子

佢仲話叫人打頭即係打上半身天才黎

咁wilson依家都唔差

說個笑話 香港三權分立

外資睇唔到依點先死得
到時拎鳩哂你D錢, 根住話外資犯法

一日失望過一日
呢條路好似見唔到盡頭
如果我地呢一代同下一代早廿年出世 可能香港就唔會敗壞到呢個地步

重點係咩官....藍官點申請都GG

三權齊跪

取消區議會選舉 有撚用咩
更加唔洗比面 全面進攻

thanks

佢哋呢幾日都有參與罷工

取消區選既話其實對局勢係一D用都冇, 單純保住果117張選委票

點會放

而定根本係打爛仔交,,,,,仲講明刀明槍咩

任期完結唔係應該卸任咩

深夜10時許，有人途經荃灣嘉里物流中心對開，發現一名身穿黑衣、黑褲的青年，倒臥在地面浴血，昏迷不醒，立即報案求助。救護員趕到現場，為傷者作初步檢查，發現他身體多處受傷，需急送就近的仁濟醫院，經搶救後延至深夜約11時許證實不治。

手足

二坡坊班仆街

相對易踢姐

錫菲聯咁勁

我投降 唔睇了
太子認真睇到成肚火
兩隻狗9射下子彈 成班就開傘陣企住到
然後20幾隻狗入面逍遙快活 分分鐘女緊頭先個女仔
休息夠又慢慢衝出黎拉一兩個
完全唔知做緊D咩

依加真係得返一個人仲可以救返香港
但唔知有無人搵到依位人仕出黎呢

佢就係柒婆個老公林生

緊急法

根本而家好多係偽勇，真嗰班真係拉得七七八八

獨立調查同特赦根本就矛盾
有公平審訊就夠
出面律師 議員全部對特赦避而不談

對唔住
今朝頂唔順喊左勁耐

撐住

如果獨立調查係為成個運動出一份Report咁就有可能嘅，但講真，我對司法同啲官都無咩信心。獨立調查完都唔代表有好結果。
仲有一個根源性嘅問題，終院個官係特首委任，亦都即係話，一日無普選都唔會有真正嘅保障

個根源係共和黨滲透左成個政府
甚至全世界政府機構都係

呢場仗輸咗就乜都唔洗諗，以後只會係支那式嘅極權統治

五大訴求我最想釋放義士

阿狗咁廢

屌你一直覺得個江永祥好似邊個咁
睇左集the tudors放鬆下先醒起佢個款勁似個Mr Secretary 唔撚記得個姓點寸

謝仔咁大個

唔係早兩年先出世咩

咁大個仲咬奶嘴

Jelly 好似就黎chur盡

有3個家姐係咩感受

金毛仔

先獨立調查後特赦
特赦就一定會包哂警犬同被捕示威者
為左手足 特赦埋警犬都冇可避免
但係犯罪既警犬 最少一定要無左份工先

抖番半個月啦

冇錯 一係拉晒2邊 一係放晒2邊

又要米拿閘

點解會著bvb

呢排國際賽 一兩場je
攻擊點唔夠咪上keita Ox

其實各利子聽日仲贊唔贊成繼續塞？

擔心大家唔夠氣唔夠力
呢啲野一塞就要成功
得一半人出到不如唔好出

塞既話今晚唔好再開花

其實而家好多時開花嘅已經唔係勇武，係一般街坊

真 好多勇武已經連踩左3-4日
朝6晚12 鐵人都死
所以今日無咩事我都係休下先

中環唔洗set rb啦，d popo放tear gas就散得水唔放咪企下先

重大犯罪冇得放就冇問題
老強同老謀冇可能
傷人17我當放過但冇得再做差佬已經最低底線

Jadon Sancho wants to leave Borussia Dortmund, Liverpool are the latest club to show firm interest. (Mail)

獌唔係話好想買咩

過多幾年肯偷啲底褲bra黎丁

元朗個幾個呀伯講句野都就死咁

想買但買唔到

原來呢個禮拜無波睇
都已經無乜心機理呢啲，幾時先可以回復以前咁，波po真係屌波

今晚8點對巴林

唱國歌

現場睇啦

過多幾年都係5~6歲

今晚去唔到
希望睇到下星期嗰場

宵禁ready終於攬炒

師兄試過？

錢同人工一定出得起 係睇個package
利要爭位 但佢去獌9成穩硬正選 除非獌真係重用個乜james

英人 + 飛翼 唔要包皮啦

點解仲未有黑警跳

邊有咁易
黑警休班都有棍同槍

有無清去英國睇波係stubhub 買過飛?地址個電話填酒店定自己香港電話?

其實隻james 踢得幾好 不過有得爭曼狗一定會爭左先

成日尻買球星搞到隊波不輪不類。

卡膠都寄語香港人加油

利宜家買人要買啲甘心輪換既.... 應該難會買到big name
似係會二線執貨

長髮好滄桑

高普最叻就係買二線

第一年買文尼老母
呢度屌到仆街

買沙拿

唔係個個有
我發夢見過有狗放工係有車送去第二到落車先走
肥腩呀叔黎

琴晚fb見其中一個狗微博有po過，唔知堅定流

唔係高普想買

fake news. 百幾個示威者唔會無人影相
13隻警察內部 都冇理由唔知

一睇就假新聞味濃
合理化休班狗有更多權力
再者講畀支那人睇啫

講真 唔係幫FSG
但踢得勁既全部都係TC買既
高普想要果D全撚部都唔撚SHOW佢

不過佢短髮型好多

佢做model定係踢波搵多d

屌，好多港豬到今時今日仲信香港有法治添

得支棍，雜差先有槍

梗係啦，收到風班仆街開工放工都約埋一班一齊

135排神軒條女係邊位絲打

搵我

神軒都有著

軒

小妹派緊黑絲
係135

我身後有4隻利

買文尼果時
利post:條友穩定性好差wo,得對利果場屈機炸wo
買沙拿果時
利post:意假黎wo,係車果時又咁廢

點解你隔離唔係

利po太燈

3月28，利legends對疤legends
買多左張飛，有冇人同我睇 原價出讓，25鎊
本身幫fd買埋，但佢又買左

買keita果時:
黑恩尼斯達，全能中場

卡膠
德甲二號龍

你知就好啦

點解利post冇人講香港場波

歐洲頂班球會人工一定好過做model 多多聲，男model 係外國薪水好cheap, 因為高級job 通常用男明星或者球星

入左場

影下女啦

小妹唔識自拍

黑金真係正

呢隊巴林上場點贏伊朗

對完水晶宮
都會問呢隊波上場點贏鏝

吾城好波 畢業禮又無
仲要報狗拉9學生 有料

段皇爺真係相對好保自己學生

靠var

你試下想去講數,但粒TG係自己格黎爆,救番佢比豬咀既係自己既學生

今日入場四千幾人
到而家拉左四千幾人 大家可以諗到係幾撚誇張

9成鳩拉
擺明上面落ORDER要拉夠數
點解要拉夠數?
因為個數字以為可以嚇到人唔出黎
但香港人真係比人嚇大, 你愈玩鳩香港人, 愈同你玩大佢

雖然個個都鬧佢
但佢已經比起其他大學既學校已經係走到最前
好撚羨慕

屯門拉兩個行過鬼仔做乜鳩

呢個年代雖然人民平均知識水平高左
但知識份子同上位教育者既品格情操反而低落 已經再唔會有多一個蔡元培出現

睇下吾城個郭位 屌你老母
做台灣人做到篤學生灰
死全家啦

香港人既適應力係世界第1

今朝塞到咁, 已經無咩人嘈
真係豬黎

原來咁靚女 做咩戴帽

雖然有D唔啱聽，但city poly bu 冇咩意義要守，
反正校長都唔出來，留守變左守據點，變返好似2014咁，你在明，popo在暗，冇著數

沙拿好似傷得幾重，要國際賽出唔到之餘，仲要戴護罩隻左腳

中城理點都守
三大要道

扮嘢啫

城大就算啦，個校長報警拉學生
合法入去加

警已報
冇條件守

終於識扮下野

同埋佢都趕人走
遲早連宿舍都封埋

你格離肥賓

你去過城大就知 比仆街仔整到成個要塞咁 真係除非直升機 唔係真係守到好耐

HALL 靠山 有高位
仲有春袋大路渣實
好守過BU

你地班仆街由呢1分開始同我收聲 聽朝先好浦頭

YES
訓了

真
但成堆冇人理
所以勁多手足走哂 包括我
你見今日仲留緊既50都唔知有冇

屌啦星 油仲多撚過水

發動世界大戰
攻打香港綠色曱甴

.

沙拿傷一個月好似係

shaqiri

比Ching幫手燈2句
美國國會要你

有西甲武球王同巴西入藉兵都唔夠敍利亞踢

敍利亞從來都唔弱wor

敍利亞係唔弱但未至於亞洲一線啦
人地強國講緊衝世界杯喎

國家打住仗踢波都勁過你

鄭若驊去到英國比人推低

張伯倫上哂身

Klopp要出多d佢啦

旺角巨石陣

真 成座堡壘咁
但最主要係班人已經開始唔知做乜鳩
覺得困住左班勇武

大波華仆街
係唔係負荷過重失重心咋

高美斯同250單嘢係做咩？

比隻狗損面

chilwell 3個助攻

就快車先黎傷水貨

等2020年發力

星期六，日都放假，可以去支援下

對水晶宮無水貨都奶奶地野

屌係咪國際賽先咁講咋
真傷既真係個9分無哂

但佢上場真係好撚勁唔係講笑
完全係1718咁 拍得住美斯最廢個陣

8分ja
今年人渣士

屌 美斯最廢個陣

咁keita今季都拍得住神軒

最廢個陣

Jelly有傷

我軒最廢個陣都好勁

Harry Wilson back mei
La Keita 力子上力啦

搵harry仔坐下Bench都定少少

沙短去咗邊

唔知傷邊忽 搞極都唔好

去左拍gv

seed

對完曼城之後都話佢有D傷

黑到咩咁都睇唔到有人推定點

隔離2，3個保鏢都比人推得跌
仲要嚴重傷害？

擺明負荷太重啦，前面加埋個肚腩等於三個波

無記錯呢度大家都好想水貨傷

係

calf
同AB1一樣
睇尼都要抖番咁耐

佢呢排好似都傷住踢

條片好療癒英國手足真心好波

高美斯比人噓

鏝啲fans西到

受害者比人噓同藍屍一鳩樣

我見到佢自己仆街

篇聲明啲措詞係好憨鳩，小小事講到爭啲死咁
啲鬼佬睇完再睇下條片我諗都係笑鳩佢

水貨之前個幾場都係傷住踢

胸襲倫敦街道
毀壞公物

反而仲勁左

如果真係手足, 被點到相既話好大獲

啫喱都傷住踢咗個幾月

robertson變到安力基咁就仆街
鐵人都變玻璃

死廢中唔買人輪換

我地有米拿左閘
文尼右翼力子左翼

見D人係度互小應唔應該開一條吐露港行車線
又話咁樣會畀黑警拎晒分
我真係有D唔理解
唔係唔開反而先畀到借口班狗大條道理清場咩??
今朝班狗真係馬上接力和你塞唔講個3隻野..
但我覺得開一條呢個決定冇錯

最錯係佢無啦啦拉埋區選一齊講，仲要疑似係前新民黨鄭承隆發板搞出黎

係 無撚喇喇拉落區選
不嬲大家都wfc區選 仲希望佢取消 老實係咪會贏區選都未知

屌，其實嗰幾個乜水嚟？暴大自己學生會都未出聲

果3隻野9成係鬼，唔係話分化
一係佢地就弱智一係就14年平衡時空番黎
btw e個某程度上係無大台既問題黎

開冇問題
班狗一向自己塞
屌佢老味琴日封撚左條灣仔繞道
結果全部車要入灣仔再行龍和 塞到仆街

張仔國家隊都正選入波
踢利反而後備

沙拿如果真傷 劇本早已預備 即刻買鏝冠軍

沙短奇蹟復出

坐後備

又借d e 反軒

嘩

羅拔傷左

以為明星黎

特登唔戴口罩
扮明搏出位

阻你收工個fake poster一出
就得早收工

對髀唔錯

一般啦

我屌

利中場個個都國家隊正選
係咁架啦

大傷完慢慢尼
佢話偶然仲feel到隻腳有啲唔舒服...

但利子最撚嫌棄自己隊波條中場，點睇

唔sick波

bino 之前唔係，而家係

bino 之前唔係國家正選 ，而家係

6點係唔係要公佈大波華死左

避太公波姐
以前癈sir最鐘意

吹大啲話仆撚到腦震盪兼子宮移位辭職養病算啦仲留係度獻世

可能小產左

太公波先搵佢踢正選

佢係咪以為自己參與梗一個合法活動

大波驊同比清既骨肉咁就冇左

利差唔多個個正選都國家隊隊長 唯獨有一個渣啲做唔到英格蘭隊長

比清咁樣笠易清帽

ad1taaf9l6

原來唔只gay
仲係痴

其實h14已經唔係英芥蘭隊長

黎明來到...

咪串緊佢

對精宮真係有機會預無水貨份
我諗隻左腳都keep住有問題

origi

咪係

呢啲反軒好低質囉

希望力子生性，同埋沙短唔該要後備，出唔出一件事

點解唔讀多D書係中環返工呀我

理性出新片話阿諾兩球都唔係手球
lm啲人屌理性利狗

罩都唔帶 緊係覺得自己好靚
咁的確又真係幾索

佢真係有良心, 早幾日搞到咁唔撚出片

其中一位我尊重既ManU球迷

陳公都試過講波講到比人叫獌祉俊

佢同比清系出同門

1001